msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: \n"
"X-Poedit-Country: \n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: includes/meta-box.php:80
#: includes/open-graph-menu.php:22
#@ social-graph-protocol
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: includes/meta-box.php:85
#: includes/open-graph-menu.php:64
#@ social-graph-protocol
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: includes/meta-box.php:99
#@ social-graph-protocol
msgid "If Your Unsure Leave This Value Set To Article."
msgstr "如果你不确定，离开这个值设置条。"

#: includes/meta-box.php:99
#@ social-graph-protocol
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: includes/meta-box.php:104
#@ social-graph-protocol
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/meta-box.php:107
#@ social-graph-protocol
msgid "Defaults To Post Title"
msgstr "默认为职位"

#: includes/meta-box.php:112
#@ social-graph-protocol
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: includes/meta-box.php:115
#@ social-graph-protocol
msgid "Defaults To Post Content"
msgstr "默认发布内容"

#: includes/meta-box.php:120
#@ social-graph-protocol
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: includes/meta-box.php:123
#@ social-graph-protocol
msgid "Defaults To Featured Image"
msgstr "默认值精选图片"

#: includes/meta-box.php:128
#@ social-graph-protocol
msgid "Location Settings"
msgstr "位置设置"

#: includes/meta-box.php:133
#@ social-graph-protocol
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: includes/meta-box.php:136
#: includes/meta-box.php:144
#: includes/meta-box.php:152
#: includes/meta-box.php:160
#: includes/meta-box.php:168
#: includes/meta-box.php:176
#: includes/meta-box.php:184
#: includes/meta-box.php:197
#: includes/meta-box.php:205
#: includes/meta-box.php:213
#: includes/meta-box.php:226
#: includes/meta-box.php:234
#: includes/meta-box.php:242
#: includes/meta-box.php:250
#: includes/meta-box.php:263
#: includes/meta-box.php:271
#: includes/meta-box.php:279
#: includes/meta-box.php:287
#: includes/meta-box.php:295
#: includes/meta-box.php:308
#: includes/meta-box.php:316
#@ social-graph-protocol
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: includes/meta-box.php:141
#@ social-graph-protocol
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: includes/meta-box.php:149
#@ social-graph-protocol
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: includes/meta-box.php:152
#@ social-graph-protocol
msgid "California"
msgstr "加利福尼亚州"

#: includes/meta-box.php:157
#@ social-graph-protocol
msgid "Locality"
msgstr "地理位置"

#: includes/meta-box.php:160
#@ social-graph-protocol
msgid "Palo Alto"
msgstr "帕洛阿尔托"

#: includes/meta-box.php:165
#@ social-graph-protocol
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: includes/meta-box.php:173
#@ social-graph-protocol
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: includes/meta-box.php:181
#@ social-graph-protocol
msgid "Country Name"
msgstr "国家名称"

#: includes/meta-box.php:189
#@ social-graph-protocol
msgid "Personal/Business Settings"
msgstr "个人/商业环境"

#: includes/meta-box.php:194
#@ social-graph-protocol
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: includes/meta-box.php:202
#@ social-graph-protocol
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: includes/meta-box.php:210
#@ social-graph-protocol
msgid "Fax Number"
msgstr "传真号码"

#: includes/meta-box.php:218
#@ social-graph-protocol
msgid "Video Settings"
msgstr "视频设置"

#: includes/meta-box.php:223
#@ social-graph-protocol
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: includes/meta-box.php:231
#@ social-graph-protocol
msgid "Video Height"
msgstr "视频高度"

#: includes/meta-box.php:239
#@ social-graph-protocol
msgid "Video Width"
msgstr "视频的宽度"

#: includes/meta-box.php:247
#@ social-graph-protocol
msgid "Video Type"
msgstr "视频类型"

#: includes/meta-box.php:255
#@ social-graph-protocol
msgid "Audio Settings"
msgstr "音频设置"

#: includes/meta-box.php:260
#@ social-graph-protocol
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: includes/meta-box.php:268
#@ social-graph-protocol
msgid "Audio Title"
msgstr "音效卡名称"

#: includes/meta-box.php:271
#@ social-graph-protocol
msgid "Amazing Soft Rock Ballad"
msgstr "惊人的软摇滚民谣"

#: includes/meta-box.php:276
#@ social-graph-protocol
msgid "Audio Artist"
msgstr "声音艺术家"

#: includes/meta-box.php:279
#@ social-graph-protocol
msgid "Amazing Band"
msgstr "惊人的乐团"

#: includes/meta-box.php:284
#@ social-graph-protocol
msgid "Audio Album"
msgstr "音频专辑"

#: includes/meta-box.php:287
#@ social-graph-protocol
msgid "Amazing Album"
msgstr "惊人的相册"

#: includes/meta-box.php:292
#@ social-graph-protocol
msgid "Audio Type"
msgstr "音频类型"

#: includes/meta-box.php:300
#@ social-graph-protocol
msgid "Product Settings"
msgstr "产品设置"

#: includes/open-graph-menu.php:11
#@ social-graph-protocol
msgid "Social Graph Protocol"
msgstr "社交图协议"

#: includes/open-graph-menu.php:28
#@ social-graph-protocol
msgid "Site Description"
msgstr "网站描述"

#: includes/open-graph-menu.php:34
#@ social-graph-protocol
msgid "Enter in a short one to two sentence description of your website (Defaults to your tagline)"
msgstr "输入在短短一两句话描述你的网站（默认为您的标语）"

#: includes/open-graph-menu.php:40
#@ social-graph-protocol
msgid "Site Image"
msgstr "网站图像"

#: includes/open-graph-menu.php:46
#@ social-graph-protocol
msgid "Image must be at least"
msgstr "图像必须至少"

#: includes/open-graph-menu.php:46
#: index.php:54
#@ social-graph-protocol
msgid "by"
msgstr "通过"

#: includes/open-graph-menu.php:46
#: index.php:54
#@ social-graph-protocol
msgid "and have a maximum aspect ratio of"
msgstr "并有一个最大的长宽比"

#: includes/open-graph-menu.php:52
#@ social-graph-protocol
msgid "Facebook"
msgstr "FACEBOOK"

#: includes/open-graph-menu.php:58
#@ social-graph-protocol
msgid "Your Facebook"
msgstr "你的Facebook"

#: includes/open-graph-menu.php:58
#@ social-graph-protocol
msgid "or a comma seperated list of the ids of people who will have admin rights."
msgstr "或逗号分隔列表中的人的ID将有管理员权限。"

#: includes/open-graph-menu.php:68
#@ social-graph-protocol
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: includes/open-graph-menu.php:69
#@ social-graph-protocol
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: includes/open-graph-menu.php:73
#@ social-graph-protocol
msgid "If all you do is blog simply select blog, if you think you have a more traditional website, select website."
msgstr "如果你要做的就是博客只需选择博客，如果你认为你有一个更传统的网站，选择网站。"

#: includes/open-graph-menu.php:79
#@ social-graph-protocol
msgid "Disable Namespaces"
msgstr "禁用命名空间"

#: includes/open-graph-menu.php:83
#@ social-graph-protocol
msgid "Check this option if you have hardcoded the"
msgstr "选中此选项，如果你有硬编码"

#: includes/open-graph-menu.php:83
#: index.php:55
#@ social-graph-protocol
msgid "and"
msgstr "和"

#: includes/open-graph-menu.php:83
#@ social-graph-protocol
msgid "namespaces into your theme or if you notice they are double entries on your head tag."
msgstr "命名空间到你的主题，如果你发现他们是在你的头标记的双项。"

#: includes/open-graph-menu.php:89
#@ social-graph-protocol
msgid "TIP"
msgstr "提示"

#: includes/open-graph-menu.php:89
#@ social-graph-protocol
msgid "If you need help with any of these settings click the help button in the upper right corner or visit the"
msgstr "如果您需要帮助这些设置在右上角单击帮助按钮，或访问"

#: includes/open-graph-menu.php:90
#@ social-graph-protocol
msgid "Social Graph Plugin"
msgstr "社交图插件"

#: includes/open-graph-menu.php:90
#@ social-graph-protocol
msgid "site for additional information."
msgstr "网站获取更多信息。"

#: index.php:38
#@ social-graph-protocol
msgid "The Social Graph Protocol plugin contains four settings that should be set in order to utilize the full potential of the plugin. We ask you to set "
msgstr "社交图协议插件包含四个应该设置的设置，以便利用插件的全部潜力。我们要求您设置 "

#: index.php:39
#@ social-graph-protocol
msgid "these values because they are the values that are going to be used for your homepage, these values will"
msgstr "这些价值观，因为他们将要为您的网页中使用的值，这些值将"

#: index.php:40
#@ social-graph-protocol
msgid "NOT"
msgstr "不"

#: index.php:41
#@ social-graph-protocol
msgid "carry over to individual Wordpress posts or pages, they are strictly for the homepage of your website, you'll be able to set the values of each "
msgstr "结转到个人WordPress的职位或网页，他们严格为您的网站的网页，你就可以设置每个值 "

#: index.php:42
#@ social-graph-protocol
msgid "page or post on the individual edit screens."
msgstr "网页或张贴在个人的编辑屏幕。"

#: index.php:45
#@ social-graph-protocol
msgid "The first option to set is pretty straight forward, its a one to two sentence description of your overall website and its limited to"
msgstr "设置第一个选项是相当平直向前，一到两句话，你的整体网站的描述及其限于"

#: index.php:46
#@ social-graph-protocol
msgid "characters. You can enter anything you want, however we highly suggest you write something meaningful about your website. Additionally "
msgstr "字符。您可以输入任何你想要的，但是我们强烈建议您对您的网站写东西有意义的。此外 "

#: index.php:47
#@ social-graph-protocol
msgid "if you leave this value blank, it will attempt to default to your websites Tagline specified under the Wordpress Settings menu. If the "
msgstr "如果你离开这个值的空白，它会尝试默认为您的网站WordPress的设置菜单下指定的标语。如果 "

#: index.php:48
#@ social-graph-protocol
msgid "Tagline value is not set and you do not provide a description, then this meta tag will not be generated in your html."
msgstr "标语的价值是不能和你不提供说明，那么这个元标记不会在你的HTML生成。"

#: index.php:51
#@ social-graph-protocol
msgid "The second option asks you to provide a URL to a screenshot of your website, as an example if I wanted to use the"
msgstr "第二个选项要求您提供一个URL到您的网站的截图作为一个例子，如果我想使用"

#: index.php:52
#@ social-graph-protocol
msgid "logo as the screenshot I would insert the text"
msgstr "标志的截图，我想插入文本"

#: index.php:53
#@ social-graph-protocol
msgid "One thing to note is that the image must be at least"
msgstr "有一点需要注意的是图像必须至少"

#: index.php:54
#@ social-graph-protocol
msgid "Facebook supports"
msgstr "FACEBOOK支持"

#: index.php:55
#@ social-graph-protocol
msgid "formats only."
msgstr "格式只。"

#: index.php:58
#@ social-graph-protocol
msgid "The third option asks you to enter your Facebook user id or a comma-separated list of either user IDs and/or Facebook platform application IDs "
msgstr "第三个选项，要求您输入您的Facebook的用户ID或一个逗号分隔的清单，或者用户ID和/或Facebook平台应用程序ID "

#: index.php:59
#@ social-graph-protocol
msgid "that will be used to administer your page. It is valid to include both id types. Basically only list the IDs of people that you want to give admin "
msgstr "将用来管理您的网页。它是有效的，包括ID类型。基本上只列出的人的ID，你想给管理 "

#: index.php:60
#@ social-graph-protocol
msgid "rights to, if this is only you then only enter in your Facebook UID and no one elses. Now if you have absolutely no clue how to obtain your Facebook UID, you can visit the"
msgstr "的权利，如果这只是你那么只有输入您的Facebook的UID和没有人elses的。现在，如果你绝对不知道如何获得您的Facebook的UID，您可以访问"

#: index.php:62
#@ social-graph-protocol
msgid "Facebook Insights"
msgstr "FACEBOOK透视"

#: index.php:63
#@ social-graph-protocol
msgid "page, click the green Insights for your website button near the upper right, select your name from the \"Link With\" drop down and just below that you'll notice a meta tag simply copy that meta tag it will look something like"
msgstr "页上，单击绿色的见解为您的网站右上角附近的按钮，从下拉和正下方的“链接”，你会发现一个meta标签，简单地复制，meta标签中选择你的名字，它会看起来像"

#: index.php:64
#@ social-graph-protocol
msgid "where the highlighted part is going to be your Facebook UID that you include on the settings page."
msgstr "其中突出的部分将是你的Facebook的UID，包括设置页面。"

#: index.php:67
#@ social-graph-protocol
msgid "Finally the very last option is a simple drop down menu with two options, one option is called Blog and the second option is called website. "
msgstr "最后最后的选择是简单的下拉下拉菜单有两个选项，一个选项是所谓的博客和第二个选项是所谓的网站。 "

#: index.php:68
#@ social-graph-protocol
msgid "If you think your website is more of a blog then choose blog, but if you think your website is more of a traditional website then select "
msgstr "如果您认为您的网站是一个博客，然后选择“的博客，但如果你认为你的网站是一个传统的网站，然后选择 "

#: index.php:69
#@ social-graph-protocol
msgid "website. The difference is minor and a large majority of Wordpress users will select blog. The difference is that a Website is considered "
msgstr "网站。不同的是轻微的，大部分的WordPress用户将选择博客。不同的是，一个网站被认为是 "

#: index.php:70
#@ social-graph-protocol
msgid "to be more static content as where a blog your continually writing new content making it more dynamic. Overall its a very stupid feature in "
msgstr "静态内容的博客，不断书写新的内容，使其更具活力。总体的一个非常愚蠢的功能 "

#: index.php:71
#@ social-graph-protocol
msgid "the Facebook Open Graph and I'm sure they'll end up changing it or clarifying the difference a bit more in the future."
msgstr "Facebook开放的格拉夫，我敢肯定，他们将最终改变它或澄清在未来多一点的差异。"

#: index.php:93
#@ social-graph-protocol
msgid "Social Graph"
msgstr "社交图"

#: index.php:97
#@ social-graph-protocol
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: index.php:113
#@ social-graph-protocol
msgid "Your Settings Have Been Successfully Saved."
msgstr "您的设置已成功保存。"

#: index.php:218
#: index.php:226
#: index.php:239
#@ social-graph-protocol
msgid "Social Graph Protocol Options"
msgstr "社交图的协议选项"

#: index.php:370
#@ social-graph-protocol
msgid "Start Of Facebook Open Graph Meta Data"
msgstr "Facebook开放图元数据开始"

#: index.php:399
#@ social-graph-protocol
msgid "End Of Facebook Open Graph Meta Data"
msgstr "Facebook开放图元数据的完"

